求p&d鑽石龍果入手方法

刷左20幾次木曜都唔出，仲有咩方法入手
求各位師兄帶路

好似久唔久有得換 要等活動

等到中秋想進執行者

推一推

佢之後有個新生活活動你睇下有冇得換
定好似課5000yen都有
我打左30場多啲先有一粒

Thx等我睇睇先

仲諗住換俾你 點知唔俾換

我記得3月任務有送?

今年定上年

三月上級下面數落第二關，過左信箱拎

今個月

打3人協白書 刷野
可以係交易所度換到

等轉進化素材友情抽

好似得呢三度有

唔該曬

幽遊動有得換 不過時間唔多 未必刷得切

3月中級任鍛煉神咪鑽石龍果

我仲要有勁多隻要鑽石龍果進

我都有好多要

原來仲有有人玩

打三針咪有已

第4個咪有送一粒

回巢，招好友/親友
多數用執行 /尤格 /狗頭，有其他隊長需要可以隨便問

而家有咩隊員勁
執行者好難抽

三針